黑寡婦 2019 劇情???

關于娜塔莎童年的第一個暗示來自伊萬·彼得羅維奇（Ivan Petrovich），他是1970年代的《驚奇冒險》中黑寡婦故事裏一個中年司機和黑寡婦的知己。彼得羅維奇告訴馬修·默多克，他在1942年秋天的斯大林格勒戰役中，被一名女士給予了小娜塔莎的撫養權。因此他全力當好這個孤女的代理父親，同時培養她成為一名蘇維埃間諜好報效她的祖國。而在另一次回憶里，場景來到了虛構的1941年的馬德里波爾島。彼得羅維奇在這裏幫助了美國隊長以及後來成為加拿大超級特工兼制服英雄——「狼人」變種人盧根，三人從納粹手裏救下了娜塔莎。

根據重新定位和修訂的黑寡婦起源故事，娜塔莎在幼年時期就參與了蘇聯的「黑寡婦培訓項目」，而不再僅僅是伊萬·彼得羅維奇。彼得羅維奇帶着她和其他孤女加入了X部門，娜塔莎在那裏被洗腦並被安排到隱蔽的「紅房子」接受了戰鬥和間諜訓練。在那裏，娜塔莎的生理和心理方面得到了加強，這為她漫長的生命和永葆年輕的體質打下了基礎。在她接受培訓的那段時間，她的導師之一就是寒冬戰士，他們倆之間還有一段短暫的愛的故事。每個黑寡婦都會被植入錯誤的記憶，以確保她們的忠誠。但是最後娜塔莎會發現這點，包括她曾以為自己是芭蕾舞演員的事情。進而娜塔莎還調查到「紅房子」並沒有消失，而是以「2R」的代號繼續活動。

克格勃為娜塔莎與著名的蘇聯飛行測試員阿列克謝·肖斯塔科夫安排了婚姻。但是，在蘇聯政府決定讓肖斯塔科夫成為他們的全新特工——紅衛兵時，他卻被告知禁止與他的妻子娜塔莎聯繫。娜塔莎被告知丈夫肖斯塔科夫去世之後，她接受了另外的間諜培訓。

已經想睇!!!!

有盧根 ,已經可以入場

他在1942年秋天的斯大林格勒戰役中，被一名女士給予了小娜塔莎的撫養權

六,七十歲都咁正

係一套掛Marvel名嘅特工片